放火我都唔會割席，但為左場運動都要同大家講

唔好好似班死黑警誤傷平民

香港人加油

瞄準d！

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

推

大陸同林鄭而家將成場運動扣帽子成「港獨」呀！！！！將「光復香港，時代革命」性質扭曲而入位！！！！

想借反港獨將衝突同矛盾升級，自己民意翻盤！！ 然後合理化升級警方武力同流氓勢力！！

唔好俾位佢地入：
1.唔好再叫光復香港，時代革命口號（實際無具體訴求

（再唔係直接打無辜牌，寫我們不是要港獨，而是要基本法承諾的真普選）

2. 繼續具體針對林鄭管治失當+追究警方濫權行為
（亦都最能凝聚民意，同香港人最憤怒、最確切面對既問題）

唔好功虧一簣呀香港人！！！！！！！！

不要傷及無辜

唔使你割，我今晚就飛去台灣

agger